[IQ題] 六區集會 三架水炮車點分?

全能嘅連登仔會點做？

畀人拆散去唔同區？

仲有幾架？

用攪拌機分？

其實今日要做到既目標有咩
日日咁樣出唔係辦法
加上今日101關鍵一戰，一定要做到成績
士氣關好重要